叫親Kenneth既都係垃圾

Kenneth Lau

啱呀